msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-05 17:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: astrid/res/values/strings.xml:28( name="importance_1") 
msgid "!!!!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:29( name="importance_2") 
msgid "!!!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:30( name="importance_3") 
msgid "!!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:31( name="importance_4") 
msgid "!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:34( name="repeat_days") 
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: astrid/res/values/strings.xml:35( name="repeat_weeks") 
msgid "Week(s)"
msgstr "週"

#: astrid/res/values/strings.xml:36( name="repeat_months") 
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: astrid/res/values/strings.xml:37( name="repeat_hours") 
msgid "Hour(s)"
msgstr "小時"

#: astrid/res/values/strings.xml:43( quantity="one") 
msgid "1 Task"
msgstr "1 個工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:44( quantity="other") 
msgid "%d Tasks"
msgstr "%d 個工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:48( quantity="one") astrid/res/values/strings.xml:49( quantity="other") 
msgid "%d / %d Active"
msgstr "%d / %d 個工作進行中"

#: astrid/res/values/strings.xml:48( quantity="one") astrid/res/values/strings.xml:49( quantity="other") 
msgid "%d / %d Active"
msgstr "%d / %d 個工作進行中"

#: astrid/res/values/strings.xml:53( quantity="one") 
msgid "One Alarm"
msgstr "1 項提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:54( quantity="two") 
msgid "Two Alarms"
msgstr "2 項提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:55( quantity="other") 
msgid "%d Alarms"
msgstr "%d 項提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:59( quantity="one") 
msgid "1 Tag"
msgstr "1 個標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:60( quantity="other") 
msgid "%d Tags"
msgstr "%d 個標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:66( name="dateFormatter") 
msgid "MMM d"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:68( name="alarmDateFormatter") 
msgid "M/dd HH:mm"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:70( name="daysVertical") 
msgid "D\\na\\ny\\ns"
msgstr "天"

#: astrid/res/values/strings.xml:71( name="hoursVertical") 
msgid "H\\no\\nu\\nr\\ns"
msgstr "小\\n時"

#: astrid/res/values/strings.xml:75( quantity="one") astrid/res/values/strings.xml:80( quantity="one") 
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: astrid/res/values/strings.xml:76( quantity="other") astrid/res/values/strings.xml:81( quantity="other") 
msgid "%d Days"
msgstr "%d 天"

#: astrid/res/values/strings.xml:75( quantity="one") astrid/res/values/strings.xml:80( quantity="one") 
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: astrid/res/values/strings.xml:76( quantity="other") astrid/res/values/strings.xml:81( quantity="other") 
msgid "%d Days"
msgstr "%d 天"

#: astrid/res/values/strings.xml:85( quantity="one") 
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小時"

#: astrid/res/values/strings.xml:86( quantity="other") 
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 小時"

#: astrid/res/values/strings.xml:90( quantity="one") 
msgid "1 Minute"
msgstr "1 分鐘"

#: astrid/res/values/strings.xml:91( quantity="other") 
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: astrid/res/values/strings.xml:95( quantity="one") 
msgid "1 Second"
msgstr "1 秒"

#: astrid/res/values/strings.xml:96( quantity="other") 
msgid "%d Seconds"
msgstr "%d 秒"

#: astrid/res/values/strings.xml:100( quantity="one") 
msgid "1 Hr"
msgstr "1 小時"

#: astrid/res/values/strings.xml:101( quantity="other") 
msgid "%d Hrs"
msgstr "%d 小時"

#: astrid/res/values/strings.xml:105( quantity="one") 
msgid "1 Min"
msgstr "1 分鐘"

#: astrid/res/values/strings.xml:106( quantity="other") 
msgid "%d Min"
msgstr "%d 分鐘"

#: astrid/res/values/strings.xml:110( quantity="one") 
msgid "1 Sec"
msgstr "1 秒"

#: astrid/res/values/strings.xml:111( quantity="other") 
msgid "%d Sec"
msgstr "%d 秒"

#: astrid/res/values/strings.xml:115( name="ago_string") 
msgid "%s Ago"
msgstr "%s 以前"

#: astrid/res/values/strings.xml:120( name="taskList_titlePrefix") 
msgid "Astrid:"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:121( name="taskList_titleTagPrefix") 
msgid "Tagged \"%s\":"
msgstr "標籤為 \"%s\""

#: astrid/res/values/strings.xml:122( name="taskList_titleUntagged") 
msgid "Untagged Tasks:"
msgstr "未標籤的工作:"

#: astrid/res/values/strings.xml:123( name="taskList_hiddenSuffix") 
msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

#: astrid/res/values/strings.xml:124( name="addtask_label") astrid/res/values/strings.xml:164( name="taskList_menu_insert") 
msgid "New Task"
msgstr "新增工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:125( name="missing_tag") 
msgid "Could Not Find Requested Tag!"
msgstr "找不到指定的標籤!"

#: astrid/res/values/strings.xml:130( name="taskList_hiddenPrefix") 
msgid "H"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:132( name="taskList_dueRelativeTime") 
msgid "Due in"
msgstr "完成需要"

#: astrid/res/values/strings.xml:134( name="taskList_dueAbsoluteDate") 
msgid "Due on"
msgstr "結束於"

#: astrid/res/values/strings.xml:136( name="taskList_goalPrefix") 
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: astrid/res/values/strings.xml:137( name="taskList_overdueBy") 
msgid "Overdue by"
msgstr "過期"

#: astrid/res/values/strings.xml:139( name="taskList_completedPrefix") 
msgid "Finished %s"
msgstr "%s 結束"

#: astrid/res/values/strings.xml:141( name="taskList_estimatedTimePrefix") 
msgid "Estimated:"
msgstr "預計:"

#: astrid/res/values/strings.xml:143( name="taskList_elapsedTimePrefix") 
msgid "Spent:"
msgstr "花費:"

#: astrid/res/values/strings.xml:145( name="taskList_periodicReminderPrefix") 
msgid "Poke Every"
msgstr "提醒間隔"

#: astrid/res/values/strings.xml:148( name="taskList_repeatPrefix") 
msgid "Repeats Every"
msgstr "重複間隔"

#: astrid/res/values/strings.xml:150( name="taskList_repeatsRemotely") 
msgid "Repeats On Remote Server"
msgstr "在伺服器上重複"

#: astrid/res/values/strings.xml:151( name="taskList_alarmPrefix") 
msgid "Next Alarm:"
msgstr "下次提醒:"

#: astrid/res/values/strings.xml:152( name="taskList_tagsPrefix") astrid/res/values/strings.xml:215( name="tags_label") 
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: astrid/res/values/strings.xml:153( name="taskList_notesPrefix") 
msgid "Notes:"
msgstr "備註："

#: astrid/res/values/strings.xml:156( name="taskList_createdPrefix") 
msgid "Created:"
msgstr "建立時間："

#: astrid/res/values/strings.xml:159( name="taskList_deleted") 
msgid "Deleted"
msgstr "刪除於"

#: astrid/res/values/strings.xml:161( name="quick_add_hint") 
msgid "Add New Task"
msgstr "新增工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:124( name="addtask_label") astrid/res/values/strings.xml:164( name="taskList_menu_insert") 
msgid "New Task"
msgstr "新增工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:165( name="taskList_menu_tags") astrid/res/values/strings.xml:493( name="prefs_tagsVisible_title") 
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:166( name="taskList_menu_filters") astrid/res/values/strings.xml:185( name="taskList_filter_title") 
msgid "Sort/Filters"
msgstr "排序 / 篩選"

#: astrid/res/values/strings.xml:167( name="taskList_menu_syncshortcut") 
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: astrid/res/values/strings.xml:168( name="taskList_menu_more") 
msgid "More"
msgstr "更多"

#: astrid/res/values/strings.xml:169( name="taskList_menu_sync") 
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: astrid/res/values/strings.xml:170( name="taskList_menu_settings") 
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: astrid/res/values/strings.xml:171( name="taskList_menu_help") 
msgid "Help (opens in Browser)"
msgstr "輔助說明 (在瀏覽器中開啟)"

#: astrid/res/values/strings.xml:172( name="taskList_menu_survey") 
msgid "Take Astrid's Survey!"
msgstr "參與Astrid的調查!"

#: astrid/res/values/strings.xml:173( name="taskList_menu_tips") 
msgid "Quick Tips"
msgstr "快速提示"

#: astrid/res/values/strings.xml:174( name="taskList_menu_cleanup") 
msgid "Clean Up Old Tasks"
msgstr "清除舊的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:175( name="taskList_menu_export") 
msgid "Backup Tasks"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:176( name="taskList_menu_import") 
msgid "Restore Tasks"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:178( name="taskList_context_edit") 
msgid "Edit Task"
msgstr "編輯工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:179( name="taskList_context_delete") 
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:180( name="taskList_context_startTimer") astrid/res/values/strings.xml:260( name="startTimer_label") 
msgid "Start Timer"
msgstr "啟動計時器"

#: astrid/res/values/strings.xml:181( name="taskList_context_stopTimer") astrid/res/values/strings.xml:261( name="stopTimer_label") 
msgid "Stop Timer"
msgstr "關閉計時器"

#: astrid/res/values/strings.xml:182( name="taskList_context_postpone") 
msgid "Postpone"
msgstr "延後"

#: astrid/res/values/strings.xml:166( name="taskList_menu_filters") astrid/res/values/strings.xml:185( name="taskList_filter_title") 
msgid "Sort/Filters"
msgstr "排序 / 篩選"

#: astrid/res/values/strings.xml:186( name="taskList_filter_hidden") 
msgid "Hidden/Blocked Tasks"
msgstr "隱藏 / 暫停的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:187( name="taskList_filter_done") 
msgid "Completed Tasks"
msgstr "已完成的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:188( name="taskList_filter_tagged") 
msgid "Tagged '%s'"
msgstr "標籤為 '%s'"

#: astrid/res/values/strings.xml:189( name="taskList_sort_auto") 
msgid "Auto Sort"
msgstr "自動排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:190( name="taskList_sort_alpha") 
msgid "Sort By Name"
msgstr "依名稱排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:191( name="taskList_sort_duedate") 
msgid "Sort By Due Date"
msgstr "依到期日排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:192( name="taskList_sort_reverse") 
msgid "Sort Reverse"
msgstr "反向排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:194( name="taskList_nonag_reminder") 
msgid "Select an Action:"
msgstr "選擇一個動作:"

#: astrid/res/values/strings.xml:195( name="taskList_postpone_count") 
msgid "Times You've Postponed: %d"
msgstr "已經推遲: %d"

#: astrid/res/values/strings.xml:196( name="taskList_postpone_dialog") 
msgid "Postpone for how long?"
msgstr "要延遲多久？"

#: astrid/res/values/strings.xml:197( name="taskList_cleanup_dialog") 
msgid "Delete completed tasks older than # days:"
msgstr "刪除#天前已經完成的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:202( name="taskEdit_titleGeneric") 
msgid "Astrid: Editing Task"
msgstr "Astrid: 工作編輯中"

#: astrid/res/values/strings.xml:203( name="taskEdit_titlePrefix") 
msgid "Astrid: Editing"
msgstr "Astrid: 編輯中"

#: astrid/res/values/strings.xml:204( name="taskEdit_label") 
msgid "Astrid: New Task"
msgstr "Astrid: 新工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:207( name="taskEdit_tab_basic") 
msgid "Basic"
msgstr "基礎"

#: astrid/res/values/strings.xml:208( name="taskEdit_tab_dates") astrid/res/values/strings.xml:487( name="prefs_deadlineVisible_title") 
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: astrid/res/values/strings.xml:209( name="taskEdit_tab_alerts") 
msgid "Alerts"
msgstr "提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:212( name="name_label") 
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: astrid/res/values/strings.xml:213( name="name_hint") 
msgid "Task Name"
msgstr "工作名稱"

#: astrid/res/values/strings.xml:214( name="importance_label") 
msgid "How Important is it?"
msgstr "這件事有多重要?"

#: astrid/res/values/strings.xml:152( name="taskList_tagsPrefix") astrid/res/values/strings.xml:215( name="tags_label") 
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: astrid/res/values/strings.xml:216( name="tag_hint") 
msgid "Tag Name"
msgstr "標籤名稱"

#: astrid/res/values/strings.xml:218( name="estimatedDuration_label") 
msgid "How Long Will it Take?"
msgstr "要花多久時間?"

#: astrid/res/values/strings.xml:219( name="elapsedDuration_label") 
msgid "Time Already Spent on Task"
msgstr "已經用掉的時間"

#: astrid/res/values/strings.xml:220( name="definiteDueDate_label") 
msgid "Absolute Deadline"
msgstr "最後期限"

#: astrid/res/values/strings.xml:221( name="preferredDueDate_label") 
msgid "Goal Deadline"
msgstr "目標期限"

#: astrid/res/values/strings.xml:222( name="addToCalendar_label") 
msgid "Add Task To Calendar"
msgstr "將工作加入行事曆"

#: astrid/res/values/strings.xml:223( name="showCalendar_label") 
msgid "Open Calendar Event"
msgstr "打開行事曆"

#: astrid/res/values/strings.xml:224( name="hiddenUntil_label") 
msgid "Hide Until This Date"
msgstr "在這一天前隱藏"

#: astrid/res/values/strings.xml:225( name="repeat_label") 
msgid "Repeat Every"
msgstr "重複間隔"

#: astrid/res/values/strings.xml:226( name="repeat_value_unset") 
msgid "No Repeat Set"
msgstr "不要重複"

#: astrid/res/values/strings.xml:227( name="blockingOn_label") 
msgid "Hide Until This Task is Done"
msgstr "隱藏到這個工作完成"

#: astrid/res/values/strings.xml:228( name="notes_label") astrid/res/values/strings.xml:499( name="prefs_notesVisible_title") 
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: astrid/res/values/strings.xml:229( name="notes_hint") 
msgid "Enter Task Notes"
msgstr "輸入工作備註"

#: astrid/res/values/strings.xml:231( name="notification_label") 
msgid "Periodic Reminders"
msgstr "週期性提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:232( name="notification_prefix") 
msgid "Every"
msgstr "每"

#: astrid/res/values/strings.xml:233( name="flags_label") 
msgid "Notify me..."
msgstr "通知我..."

#: astrid/res/values/strings.xml:234( name="flag_before") 
msgid "As Deadlines Approach"
msgstr "接近截止日期"

#: astrid/res/values/strings.xml:235( name="flag_during") 
msgid "At Deadlines"
msgstr "在截止日當天"

#: astrid/res/values/strings.xml:236( name="flag_after") 
msgid "After Absolute Deadline Passes"
msgstr "過期以後"

#: astrid/res/values/strings.xml:237( name="flag_nonstop") 
msgid "Alarm Clock Mode"
msgstr "提醒模式"

#: astrid/res/values/strings.xml:238( name="alerts_label") 
msgid "Fixed Reminders"
msgstr "定期提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:239( name="add_alert") 
msgid "Add New Reminder"
msgstr "新增提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:242( name="hour_minutes_dialog") 
msgid "Time (hours : minutes)"
msgstr "時間 (小時:分鐘)"

#: astrid/res/values/strings.xml:243( name="notification_dialog") 
msgid "Remind Me Every"
msgstr "每隔多久提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:244( name="repeat_picker_title") 
msgid "Repeat Every (0 to disable)"
msgstr "每隔多久重複 (0即不重複)"

#: astrid/res/values/strings.xml:245( name="repeat_help_dialog_title") 
msgid "Help: Astrid Repeats"
msgstr "說明: Astrid重複"

#: astrid/res/values/strings.xml:246( name="repeat_help_dialog") 
msgid "To use repeats, set at least one of the deadlines above. When you complete this task, the deadline will be automatically advanced. \\n\\n If you don't want to see the new task right after you complete the old one, you should use the \"Hide Until\" field, which will also be advanced automatically. \\n"
msgstr "要使用重複，至少設定上述期限中的一個。當您完成這項工作時，期限將自動增加。 \\n\\n 如果你不希望在完成就工作后看到新工作，你應該使用“隱藏直到”項，這也將自動增加。 \\n"

#: astrid/res/values/strings.xml:252( name="repeat_help_hide") 
msgid "Don't Show Help Anymore"
msgstr "不要再顯示說明"

#: astrid/res/values/strings.xml:255( name="save_label") astrid/res/values/strings.xml:263( name="taskEdit_menu_save") 
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: astrid/res/values/strings.xml:256( name="discard_label") 
msgid "Discard"
msgstr "取消"

#: astrid/res/values/strings.xml:257( name="edit_label") 
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: astrid/res/values/strings.xml:258( name="delete_label") astrid/res/values/strings.xml:356( name="delete_title") 
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: astrid/res/values/strings.xml:259( name="blank_button_title") 
msgid "Click to Set"
msgstr "點這裡設定"

#: astrid/res/values/strings.xml:180( name="taskList_context_startTimer") astrid/res/values/strings.xml:260( name="startTimer_label") 
msgid "Start Timer"
msgstr "啟動計時器"

#: astrid/res/values/strings.xml:181( name="taskList_context_stopTimer") astrid/res/values/strings.xml:261( name="stopTimer_label") 
msgid "Stop Timer"
msgstr "關閉計時器"

#: astrid/res/values/strings.xml:255( name="save_label") astrid/res/values/strings.xml:263( name="taskEdit_menu_save") 
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: astrid/res/values/strings.xml:264( name="taskEdit_onTaskSave_Due") 
msgid "Task Saved: due in %s"
msgstr "工作已儲存: %s後到期"

#: astrid/res/values/strings.xml:265( name="taskEdit_onTaskSave_Overdue") 
msgid "Task Saved: due %s ago"
msgstr "工作已儲存: %s前到期"

#: astrid/res/values/strings.xml:266( name="taskEdit_onTaskSave_notDue") 
msgid "Task Saved"
msgstr "工作已儲存"

#: astrid/res/values/strings.xml:271( name="taskView_notifyTitle") 
msgid "Astrid says..."
msgstr "Astrid 說..."

#: astrid/res/values/strings.xml:275( name="tagList_titlePrefix") 
msgid "Astrid: Tag View:"
msgstr "Astrid: 檢視標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:276( name="tagList_context_create") 
msgid "Create Task With Tag"
msgstr "建立已標籤的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:277( name="tagList_context_edit") 
msgid "Edit Tag"
msgstr "編輯標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:278( name="tagList_context_delete") 
msgid "Delete Tag"
msgstr "刪除標籤"

#: astrid/res/values/strings.xml:279( name="tagList_context_showTag") 
msgid "Show on Home Page"
msgstr "顯示於主畫面"

#: astrid/res/values/strings.xml:280( name="tagList_context_hideTag") 
msgid "Hide on Home Page"
msgstr "隱藏於主畫面"

#: astrid/res/values/strings.xml:281( name="tagList_context_shortcut") 
msgid "Create Shortcut"
msgstr "建立捷徑"

#: astrid/res/values/strings.xml:282( name="tagList_shortcut_created") 
msgid "Shortcut created on your home screen!"
msgstr "捷徑已建立在主畫面上!"

#: astrid/res/values/strings.xml:283( name="tagList_shortcut_prefix") 
msgid "Tag:"
msgstr "標籤："

#: astrid/res/values/strings.xml:284( name="tagList_untagged") 
msgid "[untagged]"
msgstr "[未標籤]"

#: astrid/res/values/strings.xml:286( name="tagList_menu_sortAlpha") 
msgid "Sort A-Z"
msgstr "依 A-Z 排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:287( name="tagList_menu_sortSize") 
msgid "Sort by Size"
msgstr "依大小排序"

#: astrid/res/values/strings.xml:292( name="sync_pref_group") 
msgid "Synchronization Services"
msgstr "同步服務"

#: astrid/res/values/strings.xml:293( name="sync_pref_group_actions") 
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: astrid/res/values/strings.xml:294( name="sync_pref_group_options") 
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: astrid/res/values/strings.xml:296( name="sync_rtm_title") 
msgid "Remember The Milk"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:297( name="sync_rtm_desc") 
msgid "http://www.rememberthemilk.com"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:298( name="sync_interval_title") 
msgid "Auto-Synchronize"
msgstr "自動同步"

#: astrid/res/values/strings.xml:299( name="sync_interval_desc") 
msgid "If set, synchronization occurs automatically given interval"
msgstr "如果設定，同步將依設定的間隔自動進行。"

#: astrid/res/values/strings.xml:300( name="sync_button_title") 
msgid "Main Menu Shortcut"
msgstr "主選單捷徑"

#: astrid/res/values/strings.xml:301( name="sync_button_desc") 
msgid "Show \"Synchronize\" in Astrid's menu"
msgstr "在Astrid選單中顯示\"同步\"選項"

#: astrid/res/values/strings.xml:302( name="sync_quiet_title") 
msgid "Hide Dialogs"
msgstr "隱藏對話方塊"

#: astrid/res/values/strings.xml:303( name="sync_quiet_desc") 
msgid "Hide the Sync Results dialogs"
msgstr "隱藏同步結果的對話方塊"

#: astrid/res/values/strings.xml:304( name="sync_bgwifi_title") 
msgid "Auto-Sync Wifi Only"
msgstr "只在使用 Wifi 時同步"

#: astrid/res/values/strings.xml:305( name="sync_bgwifi_desc") 
msgid "If set, auto-sync only happens when Wifi is active"
msgstr "如果設定，同步會在 Wifi 開啟時進行。"

#: astrid/res/values/strings.xml:306( name="sync_error") 
msgid "Sync Error! Sorry for the inconvenience! Error:"
msgstr "同步錯誤! 抱歉造成您的不便! 錯誤:"

#: astrid/res/values/strings.xml:307( name="sync_upgrade_v99") 
msgid "Astrid 2.7 now performs synchronization with RTM in the background. You will be directed to the preferences page to configure how often you want this to occur (it is a minor drain on battery)."
msgstr "現在Astrid 2.7可在背景與RTM同步，接下來將進入設定頁面設定同步頻率。(若太過頻繁將增加耗電)"

#: astrid/res/values/strings.xml:312( name="sync_now") 
msgid "Synchronize Now!"
msgstr "現在同步!"

#: astrid/res/values/strings.xml:313( name="sync_forget") 
msgid "Clear Personal Data"
msgstr "清除個人資料"

#: astrid/res/values/strings.xml:314( name="sync_uptodate") 
msgid "Sync: Up to date!"
msgstr "同步: 已經更新!"

#: astrid/res/values/strings.xml:315( name="sync_forget_confirm") 
msgid "Clear data for selected services?"
msgstr "清除所選擇的服務？"

#: astrid/res/values/strings.xml:316( name="sync_no_synchronizers") 
msgid "No Synchronizers Enabled!"
msgstr "沒有同步服務啟用中"

#: astrid/res/values/strings.xml:317( name="sync_last_sync") 
msgid "Last Sync Date: %s"
msgstr "最後一次同步時間: %s"

#: astrid/res/values/strings.xml:318( name="sync_last_auto_sync") 
msgid "Last AutoSync Attempt: %s"
msgstr "最後一次自動同步: %s"

#: astrid/res/values/strings.xml:319( name="sync_date_never") 
msgid "never"
msgstr "從不"

#: astrid/res/values/strings.xml:320( name="sync_result_title") 
msgid "%s Results"
msgstr "%s 結果"

#: astrid/res/values/strings.xml:321( name="sync_result_local") 
msgid "Summary - Astrid Tasks:"
msgstr "摘要 - Astrid工作:"

#: astrid/res/values/strings.xml:322( name="sync_result_remote") 
msgid "Summary - Remote Server:"
msgstr "摘要 - 遠端服務:"

#: astrid/res/values/strings.xml:323( name="sync_result_created") 
msgid "Created: %d"
msgstr "建立: %d"

#: astrid/res/values/strings.xml:324( name="sync_result_updated") 
msgid "Updated: %d"
msgstr "更新: %d"

#: astrid/res/values/strings.xml:325( name="sync_result_deleted") 
msgid "Deleted: %d"
msgstr "移除: %d"

#: astrid/res/values/strings.xml:326( name="sync_result_merged") 
msgid "Merged: %d"
msgstr "合併: %d"

#: astrid/res/values/strings.xml:328( name="sync_progress_remote") 
msgid "Reading Remote Data"
msgstr "讀取遠端資料"

#: astrid/res/values/strings.xml:329( name="sync_progress_rxlist") 
msgid "Reading List: %s"
msgstr "讀取清單: %s"

#: astrid/res/values/strings.xml:330( name="sync_progress_repeating") 
msgid "Synchronizing Repeating Task"
msgstr "同步重複工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:331( name="sync_progress_localtx") 
msgid "Transmitting: %s"
msgstr "傳輸中: %s"

#: astrid/res/values/strings.xml:332( name="sync_progress_localdel") 
msgid "Locally Deleted Tasks"
msgstr "本機移除的工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:333( name="sync_progress_remotetx") 
msgid "Receiving: %s"
msgstr "接受中: %s"

#: astrid/res/values/strings.xml:335( name="rtm_login_label") 
msgid "Please Log In to RTM..."
msgstr "請登入到RTM..."

#: astrid/res/values/strings.xml:336( name="rtm_login_error") 
msgid "Sorry, there was an error verifying your login. Please try again. \\n\\n Error Message:"
msgstr "很抱歉，您的登入資訊驗證錯誤。請再試一次。 \\n\\n 錯誤資訊:"

#: astrid/res/values/strings.xml:345( name="loading") astrid/res/values/strings.xml:513( name="widget_loading") 
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: astrid/res/values/strings.xml:346( name="updating") 
msgid "Updating List..."
msgstr "更新清單..."

#: astrid/res/values/strings.xml:347( name="information_title") 
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: astrid/res/values/strings.xml:348( name="question_title") 
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: astrid/res/values/strings.xml:349( name="done_label") 
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: astrid/res/values/strings.xml:350( name="notify_yes") 
msgid "View This Task"
msgstr "檢視工作"

#: astrid/res/values/strings.xml:351( name="notify_done") 
msgid "Already Done!"
msgstr "已經完成!"

#: astrid/res/values/strings.xml:352( name="notify_snooze") 
msgid "Snooze..."
msgstr "打盹"

#: astrid/res/values/strings.xml:353( name="notify_no") 
msgid "Go Away!"
msgstr "結束"

#: astrid/res/values/strings.xml:354( name="notify_snooze_title") 
msgid "Hours/minutes to snooze?"
msgstr "要打盹的小時/分鐘?"

#: astrid/res/values/strings.xml:258( name="delete_label") astrid/res/values/strings.xml:356( name="delete_title") 
msgid "Delete"
msgstr "移除"

#: astrid/res/values/strings.xml:357( name="delete_this_task_title") 
msgid "Delete this task?"
msgstr "移除此工作?"

#: astrid/res/values/strings.xml:358( name="delete_this_tag_title") 
msgid "Remove this tag from all tasks?"
msgstr "從全部工作中移除此選項卡?"

#: astrid/res/values/strings.xml:360( name="stop_timer_title") 
msgid "Stop the timer?"
msgstr "停止計時器?"

#: astrid/res/values/strings.xml:362( name="quick_tips") 
msgid "Some things you may not know about Astrid:\\n \\n - To create a task, just start typing!\\n - While editing a task, hit 'back' to save it\\n - Select a task &amp; press 1-4 to quickly change it's priority\\n - If a task has a deadline, long-press to postpone it\\n \\n Thanks for using Astrid!\\n"
msgstr "有些關於Astrid的事情您可能不知道:\\n \\n - 要建立一個工作，直接輸入就可以!\\n - 在編輯工作時，按'返回'來儲存\\n - 選擇一個工作 &amp; 按1-4來快速改變它的優先順序\\n - 如果一個工作有期限，長按可以推遲它\\n \\n 感謝您使用Astrid!\\n"

#: astrid/res/values/strings.xml:374( name="task_killer_help") 
msgid "It looks like you are using an app that can kill processes (%s)! If you can, add Astrid to the exclusion list so it doesn't get killed. Otherwise, Astrid might not let you know when your tasks are due.\\n"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:379( name="task_killer_help_ok") 
msgid "I Won't Kill Astrid!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:384( name="export_toast") 
msgid "Backed Up %s to %s."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:385( name="import_summary_title") 
msgid "Restore Summary"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:386( name="import_summary_message") 
msgid "File %s contained %d tasks.\\n Restored %d tasks.\\n Skipped %d tasks.\\n"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:391( name="import_progress_title") 
msgid "Restore"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:392( name="import_progress_open") 
msgid "Opening file..."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:393( name="import_progress_opened") 
msgid "File opened..."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:394( name="import_progress_read") 
msgid "Reading task %d..."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:395( name="import_progress_skip") 
msgid "Skipped task %d..."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:396( name="import_progress_add") 
msgid "Restored task %d..."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:397( name="import_file_prompt") 
msgid "Select a File to Restore"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:401( name="locale_edit_alerts_title") 
msgid "Astrid Tag Alert"
msgstr "Astrid選項卡警報"

#: astrid/res/values/strings.xml:402( name="locale_edit_intro") 
msgid "Astrid will send you a reminder when you have uncompleted tasks with the following criteria:"
msgstr "當您有符合以下條件的未完成工作時Astrid將向您發送提醒:"

#: astrid/res/values/strings.xml:404( name="locale_pick_tag") 
msgid "Tagged with:"
msgstr "使用選項卡:"

#: astrid/res/values/strings.xml:409( name="notif_definiteDueDate") 
msgid "Absolute Deadline!"
msgstr "絕對期限!"

#: astrid/res/values/strings.xml:410( name="notif_preferredDueDate") 
msgid "Goal Deadline!"
msgstr "目的期限!"

#: astrid/res/values/strings.xml:411( name="notif_timerStarted") 
msgid "Working on:"
msgstr "繼續工作:"

#: astrid/res/values/strings.xml:413( name="notif_tagNotification") 
msgid "You have $NUM tagged $TAG!"
msgstr "您有 $NUM 個工作使用選項卡 $TAG!"

#: astrid/res/values/strings.xml:418( name="error_opening") 
msgid "Could not find this item:"
msgstr "找不到此項目:"

#: astrid/res/values/strings.xml:419( name="error_sdcard") 
msgid "Cannot access folder: %s"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:420( name="error_sdcard_general") 
msgid "Cannot access your SD card!"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:424( name="prefs_category_alerts") 
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: astrid/res/values/strings.xml:426( name="prefs_quietStart_title") 
msgid "Quiet Hours Start"
msgstr "安靜時間開始"

#: astrid/res/values/strings.xml:427( name="prefs_quietStart_desc") 
msgid "Start time to silence notifications for periodic reminders"
msgstr "Astrid應該安靜的起始時間)"

#: astrid/res/values/strings.xml:429( name="prefs_quietEnd_title") 
msgid "Quiet Hours End"
msgstr "安靜時間結束"

#: astrid/res/values/strings.xml:430( name="prefs_quietEnd_desc") 
msgid "End time to silence notifications"
msgstr "Astrid應該安靜的結束時間"

#: astrid/res/values/strings.xml:432( name="prefs_defaultRemind_title") 
msgid "Default Reminders"
msgstr "預設提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:433( name="prefs_defaultRemind_desc") 
msgid "For new tasks, default reminder in days (i.e. 7). Blank to disable"
msgstr "對于新的工作, 所在天(例如 7)。留空禁用"

#: astrid/res/values/strings.xml:435( name="prefs_annoy_title") 
msgid "Persistent Mode"
msgstr "持久模式"

#: astrid/res/values/strings.xml:436( name="prefs_annoy_desc") 
msgid "If checked, LED and notifications must be cleared one at a time"
msgstr "如果選中，必須每次清除LED和通知一次一個"

#: astrid/res/values/strings.xml:438( name="prefs_notification_title") 
msgid "Notification Ringtone"
msgstr "通知鈴聲"

#: astrid/res/values/strings.xml:439( name="prefs_notification_desc") 
msgid "Choose a ringtone for Astrid's alerts"
msgstr "為Astrid的警報選擇鈴聲"

#: astrid/res/values/strings.xml:441( name="prefs_notificon_title") 
msgid "Notification Icons"
msgstr "通知圖示"

#: astrid/res/values/strings.xml:442( name="prefs_notificon_desc") 
msgid "Choose Astrid's notification bar icon"
msgstr "選擇Astrid的通知欄圖示"

#: astrid/res/values/strings.xml:444( name="prefs_vibrate_title") 
msgid "Vibrate on Alert"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:445( name="prefs_vibrate_desc") 
msgid "If checked, Astrid will vibrate when sounding an alarm"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:447( name="prefs_category_appearance") 
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: astrid/res/values/strings.xml:449( name="prefs_colorize_title") 
msgid "Colorize Task List"
msgstr "著色工作清單"

#: astrid/res/values/strings.xml:450( name="prefs_colorize_desc") 
msgid "Different colors for different priorities"
msgstr "不同的優先順序使用不同的色彩"

#: astrid/res/values/strings.xml:452( name="prefs_fontSize_title") 
msgid "Task List Size"
msgstr "工作清單字型"

#: astrid/res/values/strings.xml:453( name="prefs_fontSize_desc") 
msgid "Font size on the main listing page"
msgstr "在主清單頁的字型(例如 22)"

#: astrid/res/values/strings.xml:455( name="prefs_category_other") 
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: astrid/res/values/strings.xml:457( name="prefs_nagging_title") 
msgid "Nag Messages"
msgstr "顯示訊息"

#: astrid/res/values/strings.xml:458( name="prefs_nagging_desc") 
msgid "Show Astrid's comments when viewing reminders and postponing tasks?"
msgstr "檢視提醒或延遲工作時顯示Astrid的注釋?"

#: astrid/res/values/strings.xml:460( name="prefs_deadlineTime_title") 
msgid "Default Deadlines"
msgstr "預設期限"

#: astrid/res/values/strings.xml:461( name="prefs_deadlineTime_desc") 
msgid "# of days from now to set new deadlines"
msgstr "# 天從現在到設定的期限"

#: astrid/res/values/strings.xml:463( name="prefs_backup_title") 
msgid "Automatic Backups"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:466( name="prefs_backup_desc") 
msgid "Perform daily backups to sdcard."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:469( name="prefs_backup_desc_failure") 
msgid "Last backup failed: %s"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:472( name="prefs_backup_desc_failure_null") 
msgid "Last backup failed, could not read SD card"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:475( name="prefs_backup_desc_success") 
msgid "Latest backup was on %s"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:477( name="prefs_defaultCalendar_title") 
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:478( name="prefs_defaultCalendar_desc") 
msgid "Calendar to use for \"Add to Calendar\"."
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:479( name="prefs_defaultCalendar_astrid_default") 
msgid "Astrid default"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:482( name="displayedFields_PrefScreen_Title") 
msgid "Displayed Fields"
msgstr "顯示的欄位"

#: astrid/res/values/strings.xml:483( name="displayedFields_PrefScreen_Desc") 
msgid "Select the fields to show in task list"
msgstr "選擇要顯示在工作清單里的欄位"

#: astrid/res/values/strings.xml:485( name="prefs_titleVisible_title") 
msgid "Task Title"
msgstr "工作名稱"

#: astrid/res/values/strings.xml:486( name="prefs_titleVisible_desc") 
msgid "Task description"
msgstr "工作描述"

#: astrid/res/values/strings.xml:208( name="taskEdit_tab_dates") astrid/res/values/strings.xml:487( name="prefs_deadlineVisible_title") 
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: astrid/res/values/strings.xml:488( name="prefs_deadlineVisible_desc") 
msgid "Upcoming deadlines / completed date"
msgstr "即將到來的期限/完成日期"

#: astrid/res/values/strings.xml:489( name="prefs_timeVisible_title") 
msgid "Times"
msgstr "次數"

#: astrid/res/values/strings.xml:490( name="prefs_timeVisible_desc") 
msgid "Estimated &amp; Elapsed Times"
msgstr "估計 &amp; 過去次數"

#: astrid/res/values/strings.xml:491( name="prefs_importanceVisible_title") 
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#: astrid/res/values/strings.xml:492( name="prefs_importanceVisible_desc") 
msgid "Task importance indicator"
msgstr "工作的重要性指標"

#: astrid/res/values/strings.xml:165( name="taskList_menu_tags") astrid/res/values/strings.xml:493( name="prefs_tagsVisible_title") 
msgid "Tags"
msgstr "選項卡"

#: astrid/res/values/strings.xml:494( name="prefs_tagsVisible_desc") 
msgid "Tags associated with this task"
msgstr "與此工作相關的選項卡"

#: astrid/res/values/strings.xml:495( name="prefs_repeatVisible_title") 
msgid "Repeats"
msgstr "重複"

#: astrid/res/values/strings.xml:496( name="prefs_repeatVisible_desc") 
msgid "Task repeat information"
msgstr "工作重複資訊"

#: astrid/res/values/strings.xml:497( name="prefs_reminderVisible_title") 
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:498( name="prefs_reminderVisible_desc") 
msgid "Displayed if this task has reminders"
msgstr "顯示工作中的提醒"

#: astrid/res/values/strings.xml:228( name="notes_label") astrid/res/values/strings.xml:499( name="prefs_notesVisible_title") 
msgid "Notes"
msgstr "注釋"

#: astrid/res/values/strings.xml:500( name="prefs_notesVisible_desc") 
msgid "Notes associated with this task"
msgstr "與此工作相關的注釋"

#: astrid/res/values/strings.xml:503( name="marketplace_title") 
msgid "Astrid Task/Todo List"
msgstr ""

#: astrid/res/values/strings.xml:505( name="marketplace_description") 
msgid "Astrid is the highly-acclaimed open-source task list that is simple enough to not get in your way, powerful enough to help you get stuff done! Tags, reminders, RememberTheMilk sync, Locale plug-in &amp; more!"
msgstr "Astrid是受到高度贊譽的開源工作清單，足夠簡單、有用! 選項卡，提醒，RememberTheMilk同步，本機外掛程式及更多!"

#: astrid/res/values/strings.xml:510( name="about_translators") 
msgid "translator-credits"
msgstr "Launchpad Contributions: water https://launchpad.net/~pointou"

#: astrid/res/values/strings.xml:345( name="loading") astrid/res/values/strings.xml:513( name="widget_loading") 
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: astrid/res/values/strings.xml:516( name="read_tasks_permission") 
msgid "Read Astrid tasks"
msgstr ""

